如何才能確診武漢肺炎？

如何才能確診武漢肺炎？

1.需要有齊武漢肺炎所有病徵
2.需要官方認可醫生確認
3.需要官方認可醫院確認
4.需要使用官方認可的檢測方法下確診
5.需在十四天內發病
6.需要發燒高於38度
7.需要在官方指定隔離地點十四天內發病
8.需要確認與確診者有直接接觸
9.不能有其他病

n. 即使有齊以上徵狀條件 如果中央政府不承認你有武漢肺炎 你就沒有確診

去報個失先

三個字:支那人，無辜的，沒一個。請自行重組句子

到時沒確診就唔撥落死亡數字

中國又贏